大家MPF依家點部署？

轉哂中港股票基金未

一早就all-in港股fund

all in港女
食盡龍5

關你撚事咩 縮返入你個垃圾group到啦

今次恆指基金unit price如果上到$30就轉保本
上唔到就繼續唔轉

入不到的group是垃圾的

東亞大中華股票基金

100%認同

講到我好似好想入咁
兒登仔

all in china stock

北美

ALL 中國基金

ALL IN